夾租問題

有冇ching夾開租
因屋企問題準備搬
但計返數一個人難度實在太高
想請問幾樣嘢

1. 容唔容易伏？
相見好同住難
同陌生人租其實會唔會好難磨合或者中咩特別伏
定係其實大家都驚伏保持住適當距離反而幾安心？只需要磨合d個人既壞習慣

2.筆直大概要預幾多先有夾租既好處？
假設當4000一人
感覺8000有2房既單位好似都一樣係偏惡劣

3. 網上平台真多假多？

例如呢d
做到好似交友app咁真係好難信服
但係見到d女生限定既又好多好正常

身邊冇人冇經驗希望有ching教路

同人夾租邊個簽約？其中一方走左佬另一個要畀曬成份租
對方生活習慣好差你又接唔接受到？
例如極無手尾
對方帶人上黎開party咁點？
對方信唔信得過？會唔會手腳唔乾淨？

同朋友夾租過結尾都有不愉快
三個人有一個提早兩個月唔住拍拍蘿柚走咁可以點？硬食囉

開p都仲話可以一齊玩仲算接受到
反而其他問題例如你講既提早走或者簽約問題
有冇辦法自己私底下簽多份約保障大家黎解決？

除咗租金方面
水電煤雜費呢d點樣計都好煩
其實盡可能都係自己租返係最好

睇黎大家既經驗都唔係太好
點都好唔該曬先

其實真係睇運
預到啲唔計較又唔自私既就幾好

就算係幾frd平時幾易話為既人 出到黎一齊住都係仆晒街
可能唔好彩啦

可惜唔計較唔自私但都無從入手

講真真係同條女夾就冇野煩

試下搵下青年旅舍有冇月租吧，希望你好運呢

同我夾政見問題要搬出黎住

如果認真的話可以傾吓了解多d資訊先

去d一樓一大厦租
依家好多之前做一樓一不過少人租
整返到比正常人住

有睇過 例如佐敦華豐
但係有女朋友 陣間上黎探監俾人吊尾就仆街

Tg傾

我都想夾租

有興趣

西貢有間套房放租3000蚊左右
乜7都冇 傢私電器自己諗掂佢

有興趣留個tg傾